記者請入一入黎，請你哋喺以後既狗吠會同狗官吠會...

先辛苦哂你哋尋日跑足全日新聞

希望你哋黎緊以後狗記招個個利君雅上身
以你哋既聰明智慧
chur住jer死班狗一啲都唔難
最好等牠們吠完即刻駁嘴駁舌
呢班狗只係讀稿機，亂起上黎會輕機
請盡情塞到佢口啞啞羞辱牠們
唔使理果隻MC狗
最多一人一咪鬥大聲，命令式問班狗
逼牠們答話冇資料、避而不談既問題
呢啲係牠們有心唔答
而非你哋既問題刁鑽
要命令牠們答

明白你哋要有記者專業
但好快你哋會有危險
個PPRB狗乸話有人喺現場扮記者好難分辯真假
示威者扮唔扮記者既問題
6月果陣好多人有共識係唔好做令你哋被狗打受傷既行為
加上你哋同行成日見
有幾多生面口而且著起龍袍又唔似太子
你哋心裡有數啦
而且你哋尋晚有同行中眼又中腳
擋鏡頭、照鏡頭又非法禁錮
又俾人話黑記

一狗話對你哋係最友善
狗對記者好既話你哋又使乜full gear？
你地套gear防邊一邊多啲？
落到場啲狗照舊推撞又鬧你哋
仲有有中国人影你哋大頭
好多客觀因素睇到你哋將會受到威脅
根本班狗個個仇視你哋
尤其今日既恐怖襲擊
班狗根本冇時間判斷過係咪真示威者就衝埋去扑
下次容乜易真記者當成假記者打
打爆cam都還好，打傷你哋得番半條命就慘
尋晚太子黨鐵站有狗見到立場哥哥即刻起鋼
唔係立場哥哥口快先表明係記者
晨早已經食左一棍

你哋被搞果陣狗根本懶得理
甚至你哋被打班狗暗爽
事後肯定扮傻話誤會打錯你哋唔好意思囉咁
你哋應該記得劉進圖發生過咩事？

唔好對佢哋客氣，盡情jer死佢哋
佢哋行禮如儀又耍你哋，講黎講去三篤屁，又冇誠意耍鳩你地
三番四次侮辱記者
你哋採訪完撇除記者身份聽到都火滾啦
對佢哋客氣，即係對自己唔客氣
你哋可能因為上級壓落黎
唔敢問到班仆街冇面
但運動消寂後
第一時間清算連根拔起既行業會係你哋
問得難堪啲會俾上頭鬧/炒
運動消寂又俾上頭焗炒
呢個係站著死同跪著死既分別

不過咁，你哋唔願意咁做都好
我仍尊重你哋搵命搏
都要捍衛新聞自由，報道真實一面既心
唔係你哋，全世界都唔知香港咩事
可能晨早被屠城

多謝你哋

Jer死佢地至係保護記者自身安全既最佳方法

Jer死班狗

藍屍打鏡頭，黑警搭膊頭
玩下手隨時下次捅你哋記者兩野
請你哋jer實班狗點解冇逮捕控告

無論點都要保護好自己

請記者們屌柒班狗唔識分記者
因為下一步恐怖份子就係屈你地假記者再毒打你地